<行動> 立法會戰線要人!

距離下年立法會選舉仲有10個月,
大家要開始行動, 唔好鬆懈!

身邊未登記做選民既朋友,
記住捉住佢地去登記

讀緊書既, 幫手係學校擺街站邀請未登記做選民既登記
做緊野既, 留意下自己有冇得加入功能組別, 同埋叫多D黃色既同事參加
平日出街食飯既, 多D問黃店入佐功能組別未
社區工作也要同步開始, 要定期探訪, 幫社區解決問題, 建立口牌
文宣工作也要keep住, 修補連濃場, 比D呀婆呀伯睇多D
目標係要係未來10個月內要D癈老由藍變黃
仲有, 自己屋企藍到發黑既老豆老母, 唔好放棄!
我地得番10個月時間!!!!!

我地要既係 地區直選, 超級區議會 同埋 功能組別都攞哂d位
我地要既係立法會 同 區議會 全勝!!
4年又4年, 4年又4年, 4年又4年, 4年又4年.

光復香港
時代革命

推

功能界别其實真係多啲人轉就可以嬴多幾席，例如飲食，體育同埋零售